如果尊尼冇笑鳩加美尤個名似女人，咁泰坦斯係咪贏左？

係
唔係
召集所有UC撚一人一po反攻動物台

以怨報怨只會一直loop落去

同出賣耶穌既猶大一樣

要靠馬沙

咁佢就唔會痴線
斯洛哥我諗都唔洗食西瓜冰